Exercice - scrollable table

Objectifs
    - Utiliser CSS pour créer une zone de défilement pour la partie tbody d'un tableau

Consignes:
    - Créer le fichier css/scrollable-table.css et ajouter le code CSS nécessaire pour obtenir le même résultat que la maquette.


